點解無毛既系叫白虎？

求解釋

白色母老虎

原指鬼妹天生無毛

系你老母

吊得好！

吊你老母咩屌你老母